法國戰線機會來了（徵法文巴絲）

大家有跟開國際戰線都知道：
全球領袖宜家都割席支共，北約之中唯獨法國總統同德國總理唔割。
宜家法國爆發大罷工，其中一點就係不信任總統以及不信任政府。
所以，我地要嚮國際線拉攏法國網民，多宣傳支那貨品同勞工入侵破壞歐洲經濟，以及支那不良價值觀入侵，強調“法國總統不代表我（法國人）”，進一步connect法國。拉攏法國人採取更右翼更反共立場，利用民意迫使法國政府加入反共陣營，進一步圍堵支共，大家點睇？

支持。
利申：法文B2左右，住過巴黎三個月

Ching有無Twitter，得閑幫手將英文野翻譯黎RT
另外想問下普遍法國人英文水平如何，如果我地普通人用英文打法國戰線你點睇？

有twitter，但唔想喺度公開，可私訊
法國人英文出名差，識都唔多肯講，一定要用番法文。